接唔接受到男朋友去旅行叫雞？

真心想知如果你嘅另一半去旅行嘅時候去叫雞你會唔會同佢分手😀(即使對方好有罪悔感同埋之後做左好多嘢去彌補，令你感受到佢真係好愛你同埋知錯)
**仲要至少一個月之後先同返你講

光復香港

唔會
斬纜

分手

屌你呢個時候開埋啲垃圾post

出黎啦屌你

Block

拉

屌你 咩時侯 仲出on9野

咁你又唔用不推文回覆 我屌你老母

加油💪🏻

死撚開啦 呢個時候 快撚d生性病

拉
冇人想知啊屌你老母

屌你老母

接都接錯

btw, 時代革命

接受呀頂你

sorry 小用連登🥺
以後識做㗎啦💪🏻😤

手快快想屌人唔撚記得㩒囉Sor9

屌你老母
block你個柒頭

你男友即刻出去就有得諗

叫雞都唔撚得咩
開埋d垃圾post

你男友狗嚟？

你做雞啦去

屌你老母拉

平行時空？

垃圾po
拉

不推文回覆 拉

有你啲咁嘅女友，我都叫雞啦，知唔知乜野叫do the right thing at the right time呀，屌你老母

咁你仲唔拉post

不推文呀，屌你

屌你老母 我而嘉係接受唔到你

理撚得佢叫唔叫雞生埋野啦
而家吹雞救手足呀仆你個街

block多隻5毛, 拉

屌 沉番落去啦

屌 拉

唔撚好推啦On9

拳拳好型

關用唔用開連登撚事咩

屌你都廢事

Blocked 拉

拉 屌拿星

屌你老母 最好你同你男朋友都生性病啊

警犬全家生cancer 老婆同手足3p日日潮吹變水炮車

拉 你就係嗰隻臭雞

垃圾都熱門

屌你 拉

呢啲時候仲開咁嘅post

btw條仔叫雞都仲要諗分唔分手 用個腦諗下就知愛你就唔會出去搞其他女啦 低能

感情問題一律建議分手

此po已完